3月31日心事交流區

啦啦啦

係咪9Up都得

日記po霸
太易玩了

999 jump

比流巴tg me ok?

樓G係咪死左去馬交了

Po 霸食屎

流浮係度你唔自己問既 等等先

佢做ECON做到死左- -

岩岩問銀行果個人可能要等樓豬番黎先答到你

有冇第11-20人可以開第二個場出黎玩

哈哈哈哈我唔識search條link出黎
sor

急問 找卡數過數過錯左落信用卡號碼會唔會奶野
平時都係過左數落saving再用saving找

Hsbc

= =

Kaki開正面比我睇我同你講9成贏既方法

未用過呢啲功能 我淨係同frd send下啲白痴圖架咋

問樓豬啦 其實點解唔打電話上去？

大你一成
我有100%贏方法

唔呀唔得呀

痴巴tg係channel？有冇lin？

我120%

私睇

係反CUP呀

我已經好失敗咁比你搵到我tg
同frd send開又唔想del icon

比你tg me

知自己失敗就好啦

唔制

咁姐係流浮都有😒

幾時有咁多女人

你唔講佢唔搵唔會有
你咁on9 講到出面我唔擔保佢唔搵

請問咩tg channel

全個post得你一個唔係咋ma

出水啲channel

LOL團係咪散左BAND

散左好耐啦

推走佢啦cfu

有冇我份

痴線group就咪入啦

比你tg我 我sd比你

好

我訓啦咁

糾結順便溫書啦

搶到express機票 兩人來回＄1000

早抖

想同我去？

早

cfu你tg都有野睇喎

我

小圈子

咁正？

等緊沖涼

比你tg我囉

仆街

你傻架 我都係女黎架

今日先del 撚左

kaki我tg係上面，你快啲偷偷地tg me

親你未有1000個人follow channel 提提你先

公主我有lin啦，我tg係上面你tg me

tg你做咩姐

小圈子po

等等

我唔識del

不了

睇你icon

公主同我tg

7既都睇

Group就小圈子
Channel 唔係wo

今晚應該幾好訓 無波賭

是但啦乜都睇唔到

挽留

公主

盧b d gif

法國盧唔狙擊樓g 開始狙擊禾
禾有福了

我好混亂
發生咩樹

點解可以咁多

Done

如果我放tg出黎 然後突然發現係自己既frd就好笑

我都擔心

messi sick ball
我曼必勝

快d搵人開心些牙
阿婆難冇咩想像空間

唔出奇 世界真細少 試試佢

e+要出水只用channel?

公主tg me

唔係

應該唔會

公主有同邊個tg？

係痴巴 messi果啲先係姐

你

暫時得jer痕

me

睇到kaki背面 對你無興趣了

tg me
我id係上面

我得cfu
突然好驚自爆😂

角球叫爆區係？？

公平咩？

WHY SO SWEET 青春啊

睇流浮巴channel 有種探望痴線佬既感覺

咪玩啦我7架 我靚就有仔啦

係cfu

Cfu

尷尬

笑到仆街

又睇ff文

不煙不酒不叫g不玩lol
高富帥有3分1
冇車冇樓冇番狗
毒撚一名 招cda pm me

你之前唔係留過咩？

得高？

我想返中學讀書..讀一個月,一個星期都好啊

屌 我睇左乜野 好甜好青春

細聲d

我都想。。。

仲有冇人要痴巴tg

LM

屌成班港女咁

想要公主同kaki tg

我要返中學溝學生妹

唯一後悔係未試過著住校服

留tg

你地現實frd會唔會用tg傾

所以要返中學了

會tg好用好多

唔會 好少fd 得3-4 個 （連女）

我會 因為啲sticker好好笑

whatspp

Want g

不過主要都係whatsapp

我都覺 我鍾意pipafrog

want g

Tg

你地個個小圈子

你仲有我

你咪有我tg lor靚仔

Lady i want to sick you ok?

係喎屌

Me理你

I know that feel

我有jer痕把聲你要唔要

who is
阿卡利比人屌打

冇呢個喎 我係用果個比呀媽打果個女仔果啲 點講呢

😊小圈子就唔係到講野啦

要

我夠有啦

nei mai sick jor me lor

仲有我
啱啱收工好能攰

tg 我比我
[url][/url]

我同你tg

講完野矛人應
Me係石丸 存在感=0

當我傻豬咩

陰公豬你俾禾破左你處

食屎大

正呀

咁好有早餐既..唔知幾耐無食過早餐-.-

食二手薯條

我tg係我個名

好呀但我地點交換tg呢

嘉琪幾時肯俾你tg我

問得好

幫你比佢

you email you tg to me!!

屌你咪累事啦

你入我channel 我forward 比佢咪得

公主唔想比你知

入左啦

要我tg做乜

我搵唔到佢 得你咁傻豬

同你tg

小妹想同你交流下賭馬心得

矛人請同禾踢球
0存在感嘅禾走了 去追故算

want john c fu channel

😒😒😒😒😒

不了 反手

玩留

入左poly同你踢

我好小覆架喎😂

你妹下妹下就有份

咁撚惡既屌

want more tg 巧苦悶

係 所以我唔再message 你
驚比入伍

情趣黎？

上個po 有牙 懶到出屎汁

塵巴真book場

啲人好撚惡

米係 痴線嫁

香港人痴撚線嫁

話你啊😒

開始人格分裂

話人家 痴線嫁？ 分手啦

流巴2.0

講左好多次都矛人add禾
Bk場做小明自己一個對牆踢算

一陣覆你啦等等 訓覺同你講

U poly soccer team?

你訓覺同我講黎做乜

公主email左我未

當覆左你

我都想有女訓教會同我講

我同你講囉好冇牙

just sent

祝你無男朋友

Of course not
廢j一名 的波控波都唔識

cfu係咪有channel

其實想一齊睇 但我就唔到時間

u have jer

無

閘住呀

我完左dse kick with u

你放低你tg啦

Want john
放左工先得

新po lm

just find you lah!!

我都想

再放多次

咁夜上水，又去搵艾希

喂 聽日搵你幫手組隊 打殘班奶西怪

u sick ppl PolyU soccer team?

殺到佢地唔撚出聲 我變番上盤果陣 我又羊到錢 私家派100

加永世自動留名派錢

5sick 但係我前夢想是入team再win杯

樓g係今晚過大海

你咁廢收皮啦

Cfu被人屠？

串串貢

no la 其實而家啲人腳...

無錯 比人針

收工返屋企睇下youtube又hea下咁

收皮啦

btw anyone play coc?

咁入下去練下波都好

好啦

你本身有冇踢開球會？

Add me tg 儲多d人先開gp方便約踢波

我真係想呢個星期六朝早晨運架 唔洗場錢

邊個咁大膽 jer你

Cfu lol俾人虐 ？

屌奶星 邊個玩對家都針我殺

班含家令無性嫁 對家就5人塔殺
自己友仲踢人番黎cc我
對人唔撚對事

聽日你既目標係邊個

全部

cfu replied

聽日幫你報牛

interested

收膠啦

很好

聽日再針住CFU
有冇人跟

殺到當你贏

呢幾日同你傾波馬啦 唔好嬲😂

U唔出黎咪玩晒

唔要你 分手

send bei nei gf

個個你都分手-_-
係咪太lonely啊你

分左手啦 痴線仔

😒😒😒😒😒😒😒

又嬲😒

Mk mei

好像說出重點來了

華生

你都玩tg架喎

只是無言

聽日LOL團++

就黎2團都開到

觸手係我呀 我扮小丑女你地都信

邊有呀

開5v5

我意思係 2場5v5

20人

有無人買左無雙群星？
雖然玩到厭但呢隻又想玩下

各位晚安

Cy

冇 我dse雞黎

發個靚春夢

臭雞

咩科

又會想踢poly 嘅

放射

樓g仲未做完 ？

因為想入poly

Chem eng ls retake

呢到有冇手足讀food safety

可能做緊雞

econ功課

eng 去考Ielts好過啦

Fb
Chem正

咩fb?

Jupas得架咩

已考 超簡單

真心咩

真心易過dse

無不過做咗幾年相關行業

有無人識整大陸apple ac 想dl隻game

想知係點做同埋人工 待遇點

Faculty of business

電腦開itune 轉鄰國
我日本ac都係咁開

點解封哂盤既？

all in

封左好耐了

why gei

呢科都幾好呀
可以入大公司做QA, 有d 好hea
或者做仆街auditor

cfu睇唔起我呢d 每注$10

Auditor得罪你d咩

唔係睇唔起....

1.41 你買完開唔出你會點

sor無睇賠率

點解賭仔要返工?

因為出完初盤
但未ensure 真正盤數
佢有多次機會adjust
咁之後就真正知道d波會點樣開出

Hea時間

煩過西

啲人話乞食 好驚

試下先

各位早抖

茅人理禾 針

早抖喇 我都訓了

hi

典牙

有冇人carry小弟 想拎first win

咁夜仲有人

橙

我 無處不在

訓唔撚著

矛波賭都唔訓

大家好

法國冇波賭寫essay寫快左4倍

啲人好似訓晒

呢度而家得你一個咋

咁我咪做咩都冇人知

係呀有咩唔見得光既就而家做左佢啦

ok sorry我都係乖乖地訓覺算了

I am watching u

佢訓左啦

法國賭徒好多都係痴線佬

真係呀

diu

英國撚揮手 今日一場波都冇睇過

屌你老母 扮工既人真係比狗番
決定做職乞算

Dse雞u撚哂佢做職乞好過

讀書做乜尻 跟盧蛇買盤根本唔洗乞食

買馬平注跟樓豬kaki 我老母都表示番工係興趣

個個大蛇痾尿我也醉了
233333333

波膽大師 蕉fd子

Sleep is for the weak
You all are weak

紅燈已經亮起 所有馬匹準備
一起步牙 精英大師 唔慢嫁下 唉屌你老母 步步有係後面塞撚住 molamola 莫雷拉見精英大師太大隻塞撚住佢條路 自己又買重自己決定落馬跑
最後莫雷拉係直路用雙腳後上急追 莫雷拉第一 精莫大師第2

盧洪哲39歲快樂 生日快樂

岩呀，我今日休息

圖左伊妹 圖中盧蛇 圖右人妖

屌你老母 你老母比狗屌

針

唉唔撚鳩up 鳥

上車訓教好撚過啦對不對

無波賭都咁撚眼訓

操你媽個大爺

你地班廢青唔洗番工番學嫁

點解咁晏都得我一個

邊個遲過7點15分上水 全家比狗屌

單手推post 大法

416

417

418

419

420
Gel

起身番工啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

太易玩了

12

13

14

15

16

17

18

19

20 gel

T

Goaaaaaaaaaal

先生 你冇事ma

早晨

Last day了

早 無波都推到咁多版

Cfu單頭都兩三版

今日出bonus

又有錢賭

要留名了

今日跟水了

Lm

派我

cfu

澳職有冇早水

伊妹出水要根 [black]對家[/black]

個app仲未開封
澳職想要咩都大

又入左錢，跟樓g

Cfu出水要根

神經病

今日試下早啲做完野一齊玩澳職

英超大勝日 聽日先買

屌 咁撚早起身為左返去點個名

今日d波派錢比盧蛇

有無人想知德甲果場鬼盤分析

Ali香港第二

盧蛇呢

發覺呢到都係無人

阿德得唔得

唔得

agger

要番工呀ching

有波賭便是bonus
今晚問馬會拎

大胃蛇早

今晚又想飲酒又想訓覺

醉左d水準d

教練 我想賭波呀

好撚大雨

返工先黎落雨
唔通連個天都唔中意我

大波波?

6仔又唔中
針

報警，一定有4球

澳假勿認真

一日之計在於晨

等緊cfu尿買齊心聯

lm

開波前30分鐘先度啦

早起的鳥兒

好野比巴打

fc2
返緊工唔敢入

Hi

Jk

Lmnop

Qrs

Tuv

香港

季尾呀 好忙

食早餐先

買左pro，好想回家打機

無波屌都推到幾頁

加入我車球隊

食早餐

相

蕃茄通 魚柳雞排 腸仔

岩岩起身

好想做廢青

連到 詠巴你有打

屌 睇錯PS4 同PS4 pro
眼殘自隊

唔想返工牙

有茅人用緊apple music

盧
miss me？

阿盧幾時同我打機
Psn 呢

今日是起機日乎？

聽日終於有日職
來不及好好玩玩了😭

霆鋒ex 好像不錯喔

boring

sensai ki mor chi

聽日考phy了

好想賭馬

easy

好想你

早安

gchi

下雨天我好想你

🚬🚬🚬

jer

你能體諒 我的雨天

cwb有咩平早餐食
心急人上

哈佬！

今日12企到9

唔辛苦邊得世間財

ptbf冇客

我都係銅鑼灣
Btw Ikea

垃圾
比你j到出血都得

銀龍

太遠
係駱克道個邊

好貴

屌 倒屎咁早上完九平又要返公司坐

返咩工

Intern坐office

Google map Search 謝菲道 蘇記

無波賭兩日無上水
全部去晒Tg?

OL黑絲.jpg?

返工

？

冇谷 想入

我都想 聽講 好多大蛇

一陣lunch去睇下

好似話1k玩到上樓

小妹唔坐絲襪

又矛人理

要睇埋尾盤

未買psn 等等先入pro

小蛇谷收人

我都有打pro
d6左翼

好悶呀

收啦 今晚1p1

今日梗係發覺有野未做，一入post就記得了準備

binc？

⼃⼁⼃你老母可樂 祝你今日買咩都開對家

🤣🤣🤣🤣

有無人g天日dse考咩牙

phy

知我者

Gambling (soccer)

ching ho ball

好大雨嘈醒左

點解你都係到

tg

佢出黎罰抄就唔bin 你唔係應該bin 盃賽90分鐘gel細波果個？

法國無人理禾

唔洗做

cheungheng

Home office

Me

#25029

比主人踩醒左

abc 多謝你gel 13.5s

hkbgus

liquidjai

1650 角大

多謝大蛇

上鏡

復活

Jaredletobb

binc系列
#25029

真係矛人理me

bjerjer

公主真可愛

我都矛人理架

Tg me

好撚得閒

我地兩個互奶

bin佢地老母

自己加我tg
咁鬼多人
bighamsik

今日gel下頭先 睇下有無人bin 埋我

果兩個閪仔真係唔bin唔撚得

Gel 頭真係好邪
本來唔信但見太多gel 爆左

加左

奶你個頭

幾時有波屌 好悶

咁正

係咪想針多次

奶me奶me

<-頭

留係度

咁多人
左右 雪櫃 你地互奶

好慘

無
KY盧蛇都未開

加多人加我等陣

加左你唔理我

Want join

不了 呢兩日變番正常人

好悶

今日塊強幾靚

點解我想要阿德

同路啊機械人

仲提⋯⋯我撚左好耐單數波斷佢⋯⋯

我都係銅鑼灣
不過今日last

流浮b

我都有跟你

小蛇谷最後召集

阿德一定得

好撚眼瞓

tg u already

@yeung503 tg 了

bighamsik

幾時先買得波

tg左喇

我join唔join得

屌 個個又group 退post

no ah cfu

流浮巴

玩留cfu

個個都group 無撚癮

唔入group了，知錯了

no group la

Group乜
自己賭啦

Where are you now

I'm like tt just like tt

今場應該有3-4球

阿德 阿德 得唔得

一定德

呀德唔撚德

全日重心牙德-1

重心

gun

跟50起機

一個tg引曬班cdrom出黎

超多

唔好再小圈子group啦
唔想呢度散

魔法咕嚕咕

一月追到呢度 都係支持冇group算

細個嗰陣有張咕嚕咕嚕魔法陣嘅床單

波台大蛇一過黎留腳毛就足以令e到收皮

好遺憾campfire無跳過呢首歌

以為得我老餅有睇

大cfu 還拖靠你

跟大胃妹夠做

果日落樓食晏見藤麗名坐隔離枱

角球又回又落

cfu其實點解隻你改呢個名
見親都出左佢個樣同聲

Gp嘅用途只在於r人打fifa同踢波

邊個樣同聲

燈SAM 要左阿德 3.5大 留名睇燈

徒兒不孝，cfu快點懲罰我

發覺你地呢到都幾多人
就加哂

有冇life4dead2團

港姐

還拖姐係派錢
我無野叻
最叻贏錢就派

食拋華師兄d袋泥

+1

屌，岩岩又訓撚著左

me++++
bighamsik

新game?

等即場算 狂回飛唔入住

出唔出水先
唔出唔好開

Notebbok壞左成個月仲未整，冇得打

Lol比me 強姦

出陣

我要跟實皓賢了

唔駛打機
我真人都比你強姦啦

left4dead就打過
唔好恰我新會然

今晚我撐cfu

女女女顔卓靈

咁打j

第一場角球盤好怪

冇睇個post？
定入面有人講過呢句？

有冇life4dead 2 下載

人妖又扮女人

我黎

詠巴今日幾點出水 要跟實了

睇唔透兩隊 屌角算

比你tg我 研一研究頭場角球

晏d 1630要開工可能無得屌波

mo睇

屌你咩

Gun cfu要贏錢了

認同 佢兩隊刷角王黎 但係11.5仲高水過細

阿德落緊飛

詠巴都有玩

好似好少見大家唔講盤

我唔係睇e樣:o

佢地入哂大胃谷啦 我地tg私傾

有無手足迷ali
想派錢

冇呀

次次一入谷就冇哂人
其實入谷真係冇乜用

Ali谷就有
呢排退出左波po
想搵個新地方派錢

呢句真
所以盧蛇無入

JOINED

師傅照入11.5?

幾時要開波開波同開波

今日唔見2寶蛇既

Maybe 12.5

大胃蛇

出咗糧又有得賭
btw阿德大船？

同佢唔熟
佢有佢狙擊ky
我支持我支持Ali同盧蛇

次次見你同佢一齊入黎 誤會左你tim

幾點收工

同佢講唔撈啦

你都無見我入黎亂貼野就知
只想吹奏Ali同大家打lol

我唔打lol ga
Ali 馮盈盈

霉西搞channel 賣雜貨都幾好搵

其實兩個都正
特務盈

果條辣殺都係收檔啦
佢賣料同777 賣料 真係比777呃都好過比佢呃

今次想屌邊隊老母

你地贏左派我

又黎屌人老母 咪搞我家母

今日屌澳假老母？

手足請你買和

樓g

等睇佢炒哂

買佢果隊既對家first goal囉

佢買和咪會開單囉？

次次都屌住老母黎追

Ching sick ball

盤王大胃點睇牙德一定得

早晨
今朝早晨完又訓番

肥撚死你

點解大家當我係燈

又夠鐘j擊gel頭仔

kakichu

當你係橙

因為你次次都屌反cup

因為你屌老母係必然會發生嘅事

其實想睇屌老母

好撚悶
食住煙鳩企

誰 伴我 冒險跳下愛河

亞洲波我等盧蛇指示

me。

@張恆

快過你

兩球收足 三球唔洗輸 四球冚家鏟

英格蘭 2.5 大 1.3幾咪又係得1球

追完po比我見到你要同公主tg 琴日又扮唔會

笑左

個1秒囉

jer hang b

鳩up下姐 唔好唔要我

🤷🏻‍♂️

知錯

同路 點睇

幾時陪我tg？

你同流浮對哂

屌你老母咪撚入啊

好想攤係度發呆聽歌過一日

好小覆tg架我

牙德-1終極重心

機會留返比mk既人

today ok?

agree

應該會係
啊德咪撚再入波啦 屌你老母

好多咁咁過了。。。
今日返工

其實得罪講 客會入波先..

波蛋3:0 3:1
我德贏兩球已經係鐵一般的事實 係差在再贏多幾粒

要工作

Together ok?

屌你今晚打唔打lol

Ah duck must duck

火花不等愛人變幻太多

開完會睇下幾點

張恆狂溝公主
好想撮合 有冇人幫手

咦唔係喎公主有男朋友的 sorry

黑心加奇

琴晚係咪攬住貓貓訓

想溝kaki

花心仔

我愛煙花不愛花

cfu返咩工

Hea得濟？

晏啲有平半應該入

btw我暫時睇阿德🤔

😂

係
成班女係架車set緊頭
me9fing

影相ok?
職乞

圖

自爆-.-不了

佢攬住我瞓😹

琴晚你send比我張相真係好得意
佢痴到你實一實！

唔轉就

開波前半小時轉既話 買半大全大

好掛住我隻臭貓呀 喺娘家陪老人家

今日要留名bin c

怒bin

btw樓g你琴晚去左邊

其實我覺得加唔加密無乜分別 得一場波唔係大就細 實有大船
睇下泊唔泊到姐 星期六日就唔同 架架船都唔同方向

直播教完我做1a 就訓著左

樓豬琴日費清問你卡數問題

善妹處女水（反擊版）
1.阿德
2.哈化
3.般尼
------------------
諗緊：聖保利 愛滋佬

佢上水再研究下

今朝仲當我係老母咁踩醒我

今晚唔好訓呀你

成日都要你陪住 好痴身呀

有冇貓咪圖

最撚憎貓 我養兔

見撚親d貓煩撚住哂就想踢佢出門口

有無做埋b

同求

唔知佢講乜

快啲打上card center 同佢講你手動找左數
一係就e banking cut左今個月自動過數

無 今晚番去研究

希望費清睇到啦咁

屌你呀，你俾愛滋狗屌死

我隻貓好易認我驚有熟人係度

實屌埋你

上個post我有出埋，去搵答案吧

屌你，垃圾cfu

直播哥thx

想下姐

貓同女朋友一樣咁得意
點可以虐待佢地
雖然虐待其他動物都唔好
但貓既地位一定同女朋友一樣咁高

認同

貓>女朋友

我對貓真係0好感
對其他動物好好
利申 女友家有3貓 好撚煩

cfu😾😾😾😾

成班貓奴

你係我男朋友？

幾時都話流浮係好男人

Cfu引起民憤

相認？

我兔狗鼠奴 暫時
喵星人不了

死開啦

扮咩

我男朋友都有一貓
唔會係你

岩岩ig 9gag 有條片 係隻貓㩒叮叮要主人比食野

+k有冇動物 除左馬

岩 我屋企有貓都會變無貓

樓主gchi我定大眾

我覺得養貓就變左貓先係主人
養狗就自己先真係主人
有冇人明

一句講哂

我明牙

冇呀屋企人唔比養

請我扮馬

落雨

落左幾粒鐘啦ching
D落雨聲搞到痾幾之尿

支持你 同 支持大眾

濕立立

食屎 貓定狗

有無貓奴follow shigurohaha
隻貓貓巧肥巧打耳

c+3 放頭 泥跑草馬轉場去快活谷 強配 1檔can allin

救女朋友先定老母先

扮鬼扮馬🙄

呢幾日都係canteen 撞岩個女同學
咁就一齊排隊買早餐食
排到我地個時佢就話張八達通無錢
話可唔可以比住先
問佢有無現錢
佢就話比現錢會找返毫子
咁我見大家讀埋同一科幾好傾咪比住先
點知第二日食lunch佢又話負錢唔記得充值
唉咁無計
幫得一次好難話唔幫
然後今日佢又話八達通無錢
有無人知點先可以叫佢充值
我就黎破產

肥貓不了 肚臍果個size先正

😂😂😂😂😳😂

我係真絲

利申 見到佢搭地鐵番學

Cfu似做左冰

吾系掛 未入過伍

cfu衰係女度

圖呢，我幫你交佢

Sor係教

係佢衰係我到

不如幫我入八達通先

你就...太遠了

你唔撚拎個西過去啫？

真係好好笑

993

994

條撚準備

1001